老衲懷疑班警察集結想搞港獨顛覆國家主權，懇請解放軍出兵鎮壓

文革翻版

背基本法